電熱水煲壞左屋企人發嬲唔煮飯

得中午食剩榨菜

失業就唔好呀知呀draw

樓主好慘

嘩 咁好餸 留d聽日食都得啦

來時代請你食

咁我都有錢食
唔記得左屋企附近行十分鐘有時代

搵到工啦

唔慘
岩岩自己加倉

榨菜好撚污糟
利申成日食

屌你咁都叫好

點解污糟
我係獨立包裝的
唔係街市買個D臭

一撚樣之前上網睇過條片影D榨菜工場
睇完一次之後唔敢再食

時代見麵餐

仆街我老豆一早又搞個煲

唔撚食了

岩岩睇完
好撚恐怖
都係食新鮮菜算了